14年C200定17年Mazda 3好

筆直10-15萬 想買部房車
見到14年c200都係13萬左右
17年mazda3 就14萬
心大心細唔知買邊部好 又驚買部c200整到破產

要力水咪C200
要慳咪Mazda3
又唔會整到破產
最多整到賣樓

同你有類似煩惱 最後揀左benz
到時真係養唔起就賣左佢算

上兒登問就一定m3性價王啦

ae100

14年車就黎要驗喎，有無考慮過？

So far而家養成點？
幾多年車 整得貴唔貴

有諗過 驗唔係問題 係驚整到破產

我都係啱啱揀完 約左驗車

架c200有無kompressor?

歐洲車真係整到喊，揾車房驗完壓佢價

有咩分別 未睇車 仲諗緊車款

Supercharger 如果上手當腳車踩會好易散
例如:

超級叉死症嚟
唔只Benz嘅，冇一個牌子避免到
長期maintenance煩過Turbo好多

係，如果要保養慳水慳力無理由揀supercharged

姐係要避開車尾有kompressor?

係，同埋已經六年車，睇清楚車上啲塑膠件有冇老化鬆脫嘅跡象

Prius la

14c200係新款定舊款？

28 car好似無咩 2017 mazda3 盤

14 係好尾期既 W204, 轉左 CGI 好耐

咁平似舊

之前有個減價睇中比人買走左

謝謝，無留意好耐了

姐係標明cgi就買得過？

之前我都搵左好耐先買到 同你一樣都係雪藏牌操車用。可以比d建議你

好過 Kompressor 好多

Mazda 3靚仔

M3

咁唔洗諗，舊款benz7到仆街，四四方方成舊磚咁，audi同bmw就唔怕，啲女唔識分都睇得出舊ben

但2個層次呀師兄 如果唔係要整到仆街 其實benz 正好多

六歲嘅c200...
畀你襟用到豐田咁 賣出去都蝕餐懵

萬事得3實際啲

Mazda3好少盤就真

W204 FL之後仲邊有Kompressor
轉哂CGI啦

Benz賣出去會蝕得多過Mazda?

用車就預左蝕 當洗費換娛樂 過唔到心態 咪照買日本車 百貨應百客

有新買新

14年車蝕得快過17年車

mazda la....

BBA嚟講Benz比較可靠同零件平

我之前部14年c仔都無病無痛
勤力啲檢查換吓消耗品咁

當然搵日本車比較成本就無得講。

諗都唔洗諗 :Mazda 3
揸左4年mazda 3 無整過

緊係mazda3
同a45s比都係咁講

試完就唔會揀mazda
買新車要諗二手價
買十幾蚊舊車又係要諗二手價
連登仔真係痴鳩線

On9 咁都有得比
有錢唔通買mazda3唔買A45s呀
講到尾都係唔夠錢咋

一年貨仔就當無事
冇返3 5年都唔好攞黎講啦

完全唔入流 二手價無 零件無 人工貴

充大頭鬼溝女咪揀C200囉

benz都整到仆街？你short撚咗？

屌你c200 我揸2014揸左5年都無咩整過，最多換下消耗品，咪撚聴d傻west講